人民日報—若美方向中國發動戰爭，中國有絕對能力令美國從此消失

美國消失 成立地球聯邦

核彈

考慮不承認美國